巨乳人妻入

點解你咁多時間回POST

輕輕地留名

你收皮啦

關你撚事？

同問
做得人妻，仲要係巨乳，應該好忙至係

使唔使打份報告書比你哋兩個？

要呀

同緊上面兩個講嘢，搭乜鳩嗲？
關你個柒頭撚事？

Unexpected巴

你收皮啦，我對耶穌祈個禱，你就死撚咗啦

留名待笑

應該做緊廢青。無工作 無讀書 無朋友。只有LIHKG

你都係呀 笑笑笑

戇鳩少陣喇你
睇少啲童話故事ok？
耶穌=聖誕老人=其他柒頭皮
係唔存在嘅虛構人物
咁撚大個人仲咁撚天真
信埋呢啲戇鳩嘢，真係屌柒你都廢事

你咪on9啦
耶穌係出面打緊怪獸救地球呀
睇死你都係啲80後嚟
洗衫板

希望聽日仲見到你繼續覆POST

留名

屌你老母留名！

佢好快俾耶穌打死㗎喇